[保持理性]相信有班5毛大量製造假新聞騸動連登仔

太子站傳出死人一事睇到
無論點FC都有d所謂證據流出話有死人
嚴重到p埋圖
有理由相信有班人係咁做假野引9我地犯錯

宜家係咩事？
我哋成個9月冇行動呀！
係咪要完啦我想問？

打咗90日，我哋終於將香港議題打到上國際層面
終於呼喚到外國勢力或者會幫我哋立一條保障我哋嘅法案
正當美國準備復會，我哋竟然收聲？
你叫美國點通過呀？

9月9日美國國會復會
全連登唔該力推9月8日再集結
一氣呵成，通過香港民主及人權法案！

機會只得一次！！
2019年錯過，將永遠唔會返嚟

除左咁之外 可能仲有就係麻木我地
而家瘋傳死人 之後結果係植物人ge話
反彈可能無一開始就爆植物人咁大

推